比特幣價格最多挫15% 跌穿8000美元

比特幣價格最多挫15% 跌穿8000美元

2019-9-25 08:09海外新聞
<匯港通訊> CoinDesk 數據顯示,比特幣價格最多下跌15%至7944.33美元,是6月中,即4個月以來首度跌穿8000美元。

分析員指出,比特幣滑落是受到一系列因素影響,包括跌穿9000美元重要技術支持位、紐約證交所將推出比特幣期貨產品、比特幣礦商突然減少開採量等。

其他虛擬貨幣價格跌幅最多也達20%

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動